有無巴絲今日home office

是咁的昨日係on9 group到見到有人post左張黑暗刀神_jr出黎討論。
今日無野做就立即去下載左台服嘅亂2黎爽下
想問有無巴絲有玩？